有無人好憎mk仔

返工個到黎左個mk仔 我負責教佢野
佢又串柒柒唔聽又唔識做
Whatsapp佢又係咁打埋啲火星文
睇唔L明呀我.... 呀...好憎mk仔呀！

教佢咩?

工作上嘅野

屌 唔小心做左死毒撚

有個MK仔做跟班咪好
MK仔係我呀頭

我唔想日日返工對住佢呀！！！

一路做嘢一路攪撇蔭 又問我覺得如何！「靚唔靚」呀！大哥係靚唔靚!

笑死 我個個用髮泥用到成個頭硬過石頭 吉死人 仲係咁蚊佢 搣佢 利申我絲唔識呢啲 好憎佢呀

我覺得如果佢冇染紅染其它顔色已經算正常

MK就係MK 跟本冇分別

打埋啲火星文 你覺得佢有冇廿歲

係咪依D mk仔

佢已經廿幾架喇 好辛苦呀！！！！

放工仲wts你 佢想食左你

辣殺